ilie dancea ur lipca rumuński sztangista reprezentant kraju na igrzyskach olimpijskich w w helsinkach na igrzyskach olimpijskich w helsinkach wystąpił w konkursie wagi lekkociężkiej w wyciskaniu leżąc uzyskał kg rwaniu natomiast w podrzucie w sumie z wynikiem kg został sklasyfikowany na pozycji bibliografia